【突發】太子狗窩一堆防暴上咗旅遊巴 車牌PW806

唔知狗狗們又想去邊度殺人

番大陸

大灣區深度遊
睇定樓啦
国家對你地幾好

黑警全家不得好死，永不超生！

我不厭奇煩每個post講一次
逢係今日搞聽日進行既活動一次會少人響應(但夜晚既可能會多返人, 好似琴晚咁)因為夜晚大家多連仔收工所以號召到
但帶口罩真係連我老豆老母係深黃都唔知
因為真係好多人未接收到個資訊 而唔係d人唔響應
所以搞活動 真係要預起碼2日
等多人知先進行

講完

麻煩加埋時間方便跟進

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

返上深圳酒店休息

大約8:15

而家係咪一定著綠衫 以前套衫去左邊

杯弓蛇影疑神疑鬼，咪日日full gear

無人懲罰下呢間巴士公司